有無人知講普通話班初中生係點睇反送中運動

無

什麼是反送中😳？